sanders退選，唉.....

上次初選已經留意佢，睇晒佢幾十年嚟嘅發言，覺得佢係一個真君子，好多當日尚未完全普及嘅普世價值佢一直都用人情與愛嘅角度好進步咁贊同並推廣
而佢對手希拉里就立場搖擺，為咗初選推翻以前自己嘅說話
佢亦誠實、言行一致，當希拉里收華爾街錢、super pac錢嘅時候，聲稱自己係收來自選民嘅小額捐款；但係sanders就真係完全靠小額捐款去競爭，結果就輸咗

今次都係一樣，joe biden一開始就孌童醜聞纏身，靠superpac錢上位，明明冇個人能力冇政治風骨，結果呢個政棍就呃咗咁多票，而家仲逼到bernie退選

當初trump就係靠誠實非政棍唔呃市民做形象當選，而家搵個孌童政棍biden同佢打，其實勝算一定低過bernie
唉...到時唔知又會點樣影響香港局勢

你係一個好人

彭斯有冇諗過出黎選

亂世唔適合好人

Dnc點對bernie就好似香港泛民點對本土派一樣

佢唔係好人 佢都有醜聞 所有政治人物都有醜聞
佢係一個比較好嘅政治人物
係幾慘

睇少啲fake news喇
佢有單性醜聞係有個選舉義工非禮女義工，之後啲人就轉係bernie非禮女義工

佢好老了... 唔知仲有冇機會 仲有冇下一個四年

佢係幾有心同言行合一嘅
後生幫黑人運動前線到比人拉
仲好早幫lgbt發聲
講緊好多年前
但始終美國人唔buy佢就係唔buy佢
有時有心都無用

好多年前民主黨一樣有pro segregationist
十幾廿年前一樣反lgbt平權嗰d
要就班白人耶撚
你可以搵下biden同clinton夫婦舊時d立場

四年前d人已經話佢老
四年已過
睇怕佢四年後都應該唔會再出嚟選

美國political establishments 係右翼主導
唔係中右 而係右翼 就算sanders上台都唔會有咩變化

Bernie想上台後玩類似60年代社運
玩體制內外夾擊
佢知得佢入去但國會有共和黨頂住無用

走得太前
佢既見解大部分正確，不過動搖到太多固有利益，「建制」不論民主共和都唔想佢選到
但係都叫拉闊左美國政治光譜
今年多左progressive候選人

socialist

幫巴勒斯坦發聲

極左都好過奶支共左膠

如果真係要揀醜聞的話
點都有嘅
Bernie以前支持過某啲左翼獨裁政權咁囉

肯定有班右撚9衝入黎
post 定先

左膠：不如搞全民醫保
右撚：屌你死共狗，社會主義唔掂㗎
左膠：咁北歐國家呢
右撚：佢哋係資本主義國家黎㗎
左膠：咁仲好，即係你支持全民醫保？
右撚：屌你死共狗，社會主義唔掂㗎

RIP

當選就當選啦上咩台

好人係呢個世道唔夠共狗玩

全民免費醫療、免費讀大學，你出錢？你肯交幾多稅？
哦，問最有錢1%開刀，人地識唔識轉移資產？
到時只係加重中產稅項，你估你真係有著數？

得罪民主黨金主

幫原教旨發聲有乜好？

老人家真係唔好出黎，唔係有幾多個好似trump咁有力

如果你係中產醫療同教育宜家都要錢，只係宜家你直接交俾provider，如果將來變「免費」咪將啲錢轉去交俾政府
更加唔好講有公立醫院，病人同政府可以同私家醫院又更多bargaining power，end up 應該成本平左

美國全球稅，轉移左都係要交

好人？？？？
佢話北韓既公共醫療好過美國黎攻擊Trump，講大話都係好人？？？

你確認美國有北歐國家嘅天然資源同稅收結構先搬北歐出黎做counterexample啦

？

Sanders何止幫巴勒斯坦發聲 仲幫埋支共嘅滅貧成就發聲啊

侵：

坦白講 其實講做總統Pence好過侵好撚多 希望佢下屆代表到共和黨出選啦

Sanders左派大愛撚
佢唔會搞鳩支共 只會讚佢同忍佢

好撚煩成日吹奏北歐
人地 地大人少資源多
有班撚頭甚至話香港都要行到佢地果套

唔洗講北歐
免費醫療同免費教育本來香港就有，真係咁左？
佢propose既野只係係搵邊個埋單個到同香港唔同，其實講到尾只係比香港左小小

佢最早反對同中國做生意
頭先check 左下，93年已經反對中國最惠國待遇
亦都講明唔反對trump 加關稅，甚至話佢都可能會用關稅呢招

咁咪好
越係極右參選越有利特朗普連任

Sor冇查清楚
不過總覺得佢偏左未必會好似侵咁直頭想夾爆中共同未必會打香港牌...

香港公共醫療開支大約每年8百億港幣 仲多過每年薪俸稅稅收
只要賣地收益同印花稅果千幾億非恆常收入下跌一半 香港就出現結構性財赤 仲有香港長遠人口會持續老化 所以香港政府十幾年前就話要搞自願醫保防止政府財政爆煲

呢個有講佢對中國嘅政策，可以參考下，雖然係pro Sanders嘅

人地講錯咩

Sanders對美國人係好，對香港唔會好
佢話trade war係失敗，傷害緊自己農民，重要強調美國人錢用番響美國，即係外交只會更慎重唔會搞中國黎影響自己經濟，又成日屌美國d"壞蛋friends"例如沙地，如果淨係用乾淨黎作為目標即係乜都唔駛做，外交上有d外行感覺，即係差唔多isolationist

其實呢樣野早二十年已經講香港稅基太窄，呢個係香港自己既問題
會爆煲係呢個稅基窄既結果，但免費醫療同教育唔係呢個問題既cause
同埋唔好忘記美國人交既稅係高過香港，但反而冇呢啲福利

佢無講錯
不過佢無講點解中國有咁多窮人搞到要扶貧
答案就係60年代的大躍進
同70年代的極左政治傾向

即係佢地讚扶貧有成效前，要之前同大家再介紹點解佢地本身會窮，先數臭佢地以前做咩衰嘢，輕輕一提好多人生活改善咗，然後仲要踩踩佢，雖然有如此這般嘅achievement，但係佢都係終極邪惡，咁樣先符合連登仔標準？

你咁講又好似冇錯
第一次見有人咁講，但以佢立場又真係幾有可能令美國閂門自己玩

香港「稅低」只係用高價賣地黎間接收稅
呢啲間接地價稅其實差唔多等於抽多咗置業人士3成稅
其實美國K-12都係免費教育 只係去到大學先要交學費 同香港一樣

btw 解決美國公共財赤最好嘅方法就係減軍費 只要削減美軍規模一半唔好再理其它國家嘅事 咁隨時有返財政盈餘啊

覺得行頭屌左先算，你呢啲人真係垃圾黎

全世界無universal/free healthcare 嘅國家：
美國
伊拉克
阿富汗
敘利亞
印尼
柬埔寨
及一大堆非洲國家

支共呢幾十年黎就係用「偷呃拐騙」黎追上同發達國家嘅經濟同科技差距 但堆發達國家當年脫貧轉型就貨真價實咁靠自己國力去做 你覺得支共脫貧真係人類文明中做得最多!?

人地講全民醫保唔係免費醫療喎師父
保險呀，保險公司埋單呀，稅收結構乜春？

香港係一炮過俾大部分稅
美國係攤分咁多年俾
美國啲樓係每年俾層樓價值既1-1.5%，供三十年即係30-45%
當然，美國啲樓計尺價係平，但唔會有啲好細既樓
始終香港美國對住既要求唔同，最公平比較應該用median home price
美國大城市啲median home price 加埋property tax 其實唔會平香港好多
舉例，香港median home price 係700萬，LA係500萬，加返三十年property tax 其實根本同香港冇分別

睇你點定義"universal/free healthcare"啦
無錢嘅話去到醫院連黐膠布同吊鹽水都唔肯同你做嘅支那 都算係有free and universal health care架

佢同侵都會對支那唔客氣

民主黨一定係死左膠屌左先

左膠右膠之爭浪費社會動力,拍得住香港藍黃爭

我視左右膠問題 用返鄧小平果句

唔理黑貓白貓捉到老鼠就是好貓
trump /民主黨, 脫歐留歐,各有長短,唔好盲撐

佢係唔錯 但有時太大愛
政治魅力不足
放心 佢退 拜登無機會
侵連硬九成
其實 民主黨都唔係咁想贏 （大部份人）
佢地都未知可以怎解決現在美國的處景
不如出個弱啲 比侵連任仲好

兒登又吹奏奶共左膠

證明冇人想奶共同行社會主義

入錯黨
美國democrant 係最陰濕同下流嘅人先會入去（liberals，左膠，new tech）
以前成日醜化republican（conservatives; 傳統商家） ，其實conservatives最多patriot
兩邊都係仆街有衰人，人性嚟，但對美國嚟講有patriotism 個班真小人點都好過偽君子

政治人物
要有政治魅力
佢係差啲

我就係盲反中共
點解中共搞到今時今日咁係自己拎黎
中共緊係滅貧有功喇
但中共對中國大陸呢個土地帶來的傷害遠比佢滅貧的功大
你要獨立咁睇滅貧的話
我只可以話你係幫中共洗白
睇唔到中國大陸貧窮的因

佢算係非膠的左

就咁上Twitter 留言客客氣氣同啲鬼講鳳凰衛視隻支那雞唔係香港人（冇撚讚侵侵），都俾幾個民主黨粉絲block 柒

呢個我認同

但係中產要cover埋基層既醫療開支
對中產一定冇著數

窮人世界真係好簡單
有錢佬成個團隊甚至有公司專做呢類逃稅/資產隱藏
美國制裁個班獨裁者都大把人幫佢地evade sanctions
醒下啦柒頭

今次參選要用條命
你睇下英國隻陰公豬
權力同生命
你要邊樣

我敢講左膠7成都係投democrant嘅人

我支持Obama都唔想撐Biden
Biden同Trump之間投一定揀Trump

而我不知卡特是誰

呢幾年睇清楚民主黨幾虛偽，拜金主義

正確?卡特4年搞成點？

照你咁講美國有錢人應該加最少稅，而且應該唔care幾多%稅
我用數據答你啦
2016年美國top 1%佔左稅收37%
睇數據啦柒頭
唔識去查下先出黎吠啦

玩個 D 係壞人。

兒登幾時變咗左膠壇

瀨到成地屎
再表演花式執屎
支共值得贏盡掌聲

香港大學教育唔係免費，大學教育亦唔應該免費

中能晒斯德哥爾摩

off topic...
點解大學唔應該免費?
好好奇你呢啲口號式冇解釋嘅言論

極左只會去到赤柬

原來香港係極左社會

有免費醫療，又有公屋居屋，政府仲要補貼一半大學學費

政府既責任係基礎教育，大學教育性質其實係個學生自己既投資

美國既職業教育依家係免費架

有需要可藉日後收入補繳嘅

所以免費大學，再收畢業生大量間接稅
先係最識玩

唔係免費，但資助左大部分

邱吉爾:一個人如果三十歲前不是自由主義者，他肯定是沒有良心，而如果過了三十還不是保守主義者，那就是沒有頭腦

有幾多連登仔未夠30歲

夏蟲不可語冰

同港畜講人話真係曬鳩氣
我就係做美資金融集團，以前仲住係香港時自己搞過走資公司搵過有錢佬餅碎，肯定清楚過你條睇公開數據嘅柒頭

Exact7ly

真心希望多啲人理解一下, 有陣時 "有啲人" 講嘅嘢好啱, 唔好成日用香港嘅角度去睇其他地方. 自我中心問題好嚴重. ( 而且唔知道香港係世界嘅地位 )

用香港嘅角度去睇歐洲 英國 美國, 你永遠都唔會明白點解有啲人當選.

其實佢撈左咁多年政壇 都好難係單純既人
不過佢係比較偏向有良心既政客
但要做總統候選人
就要先拉攏黨中大佬支持（至少係唔反對） 最重要仲要識點去拉攏民心
所以一定係政治手段高（布殊家族）或者至少靠個人魅力搭夠（好似侵/新力啤）先有資格

Sanders佢無希婆既女人光環 又無佢老公咁識玩弄政治
學海賊王既卡普話齋 個位唔駛做咁高 最緊要夠自由 做返自己佢退選對佢都係好事

乜香港樓唔駛交rates & rent咩!? 每年要交租值嘅8% 喎

舉個例 一層5百萬嘅樓市值租金每年20萬
喺香港就要每年交1.6萬rates & rent 而CA嘅property tax係物業估值嘅0.775%即係每年交3.7萬 仲要如果係自住物業呢3皮幾嘢仲可以喺federal income tax度扣返出黎

最重要係 唔好唔記得香港嘅5百萬樓隨時得3,4百呎
如果唔係政府用高地價政策 呢啲樓市價頂多值2百萬左右
即係你交多咗3百萬稅俾政府 用上邊個計法你喺美國交多100年property tax都未追到呢個差額啦 仲要香港全部樓同地都只係leasehold架咋 夠期就可以一蚊唔駛賠就趕你走

啲人成撚日都話香港稅低 只係佢地交咗好多稅都仲懵然不知姐

美國已經有大學生貸款

joe biden都係細佢一年, 一個77一個78
民主黨要搵個好似奧巴馬克林頓咁先有得爭下

係政治價值觀唔同，美國主流唔認同佢嗰套

就好似08年講支持藏獨一樣，只會被笑，但後人睇返就會笑鳩當年嘅「主流」

你咁講，而家應該吹奏中共協助全世界抗疫，「世界欠中國一句感謝」

Sanders邊忽奶共

未到下屆支那已經征服咗世界

其實大陸滅貧係有成效
成個國家係有錢咗好多呢四十年
不過所產生嘅問題係重大過原本嘅貧窮問題

美軍係支撐美元同美國影響力一大主力，cut佢根本唔掂
美國唔可能行返門羅主義

咁你解釋下點解有錢人仲交左37%稅啦，大家學野

重點支共滅貧嘅方法
呢幾十年支共嘅改革開放主要係靠「偷呃拐騙」黎追上同其它發達國家嘅科技同經濟水平差距 可能喺滅貧上係有「成果」但肯定稱唔上係「成就」囉

計尺價當然美國平，我都話左大家住屋要求唔同，你去到美國就唔會買300尺既樓，所以一定係用median price 去計
CA property tax 一定唔止0.775% ，你應該冇計city/county tax
同埋人地係用買入價計100萬樓一年交萬幾蚊稅
香港係用租值計，係少好多

根本香港就似社會主義過中國
你窮呀咪住公屋囉
10%收入就得
無錢食飯？food bank啦
綜援啦
大學無錢讀書？
拎grant啦 借埋生活費比你又點話

侵叫sanders既支持者去撐佢

連政府Federal loan都要4.5% 想做醫生律師就要grad school 6%。同香港學資處1%同有grant無得比。
政府唔投資下一代，年輕人讀完4年曬銀時孭住十萬美金高息學債做starbuck還錢，phd反而國際學生佔多，結果咪搞到大量共諜佔據大學研究機構私人公司成批成批咁send d data出去。

是日笑話︰Sander 言行一至

街市阿婆都知1%人口食咗99%嘅錢
交37%好撚多？ 我有話有錢佬唔使交稅？我好似講緊有錢佬交少咗好多稅喎 ,t1嘅人交得37%同資源佔有比率計咪正正印正我嘅講法囉弱智仔

窮真係會限制想像力，同埋最鐘意衝出嚟柒

大學免學
全民醫保
提高富人稅
調高最低工資
公司20%股份交由員工掌控
政府預算翻倍
禁止核能發電
零碳排

覺得有錢人「壟斷」左美國民主
對窮人又真係幾引
但佢有無解釋過錢從何來？

美國律師醫生唔係學士學位黎既喎，依啲擺明係個人投資黎

仲有有權利就有義務，美國想免費讀大學仲有兩條路，一係當幾年兵退役，一係讀緊書果時考預備軍官訓練團，畢業之後做幾年軍官

金錢政治既野

唔撚識講，細個窮撚到穿窿托賴宜家屋企人人有層垃圾樓住，望見啲基層唔會講得支持啲高地價理閪窮人死呢類說話，但同時覺得現行啲福利根本錯配哂，公屋就俾哂支蟲，行過啲公園就成班賭仔道友咬老綜仲撚快活，反而凌晨見到啲老人家執紙皮。屌。

北歐中都係得挪威有天然資源，其他都無咩

個個county個rate都唔同平均當你1% 對條數有幾大分別啊

講乜撚嘢median price啊
美國你可以選擇買貴啲住好啲 但香港連車都無得上啊
不嬲都話香港政府收地價稅 收到啲人俾咗幾百萬都仲懵然不知 仲要日日吹奏香港稅率低

拿我冇唔同意有錢人比例上可以交少啲稅，唔好屈我
講咁多咁即係加稅對有錢人都有影響啦，證明你講既轉移資產係有limit

其實你冷靜小小討論唔得嫁咩？ 一句柒頭窮撚彈埋黎，贏左又冇獎

站係香港人立場
一定唔可以被民主黨上場，邊個都咁話
根本只有假侵依種性格既人，先可以同老共對抗
民主黨個d大愛，覺得中國可以係朋友，已經證明唔work

但係深黃歌后hocc話侵信唔過剩係得民主黨（美）係自己人

關撚事咩搵嘢黎賴
medicare呢樣嘢美國本身已經有
成本效益仲高過私營保險（因為無廣告費、行政費arguably都比較低）
加上會同藥廠壓價

落實之後社會整體係省左錢
所謂嘅加稅，仲平過依家畀嘅保險費
)33019-3/fulltext

我反而覺得而家分工幾好
兩個人定位唔同
彭斯作用係安定人心軍心

係啊
無錢搞福利
但係轉個頭就有錢搞tax cut

仲未提美國人均醫療開支遠遠高過其他有全民醫保嘅OECD國家
你就知美國個醫療系統幾撚無效率

ON撚咩

條死伯父10級左膠！

最大分別一個係計買入價，一個係計租值，睇唔睇到個分別？
當租值係層樓價值既3%,再成8%,即係每年交層樓價值既0.24%
對比CA 1-2% (see )
我意思即係美國一樣有「地價稅」，分別在香港一炮過收，美國分開每年收
都係個句啦，尺價係平，但你去到美國就唔會買3-400尺既樓

你唔用羅斯福做比較？

所以更加要推Sanders上去

點樣有limit
Legit 定唔legit都一樣，我講咗你唔明就唔明，但你唔明又要反對好難唔燥架喎 我認我係無禮貌咗，但你一樣係唔了解個實況
佢地逃嘅稅永遠多過交嘅幾倍，你點加都好都係一樣
但窮人中產就好難逃稅，你加得愈多愈令個天枰傾向有錢人，根本唔係一個解決問題嘅solution

)33019-3/fulltext

但係本身醫療開支（藥費、行政費、廣告費）都會減少
都係睇最尾維唔維到皮

佢後來都戴返頭盔，強調自己反中共

Unlike Mr. Bloomberg, I’m not a good friend of President Xi, the authoritarian leader of China.

左？邊撚度左
如果香港call白車要破產的話
我變共產主義者添

咁老真係未必做倒4年

連登仔個個fg 50k
所以憎社會福利

美國目前真係靠trump
雖然都有做得差嘅地方，最少戰略上同真心為國上無死錯

條友係好左真係不了
真正嘅美國人係唔會鍾意呢啲社會民主主義

佢係特朗普嘅完全相反

// 仲要年年俾政府cut budget//
你自己都講左個重點出黎
香港政府醫療開支嘅比例 根本低過 其他發達國家

一邊cut 公營醫療 budget
等到出問題嘅時候就話問題響「公營」嗰度

仲未計醫療人手規劃失當，03年踢走幾多人手

或者我解釋清楚小小
我同意有錢人好多方法避稅，但係點都係有啲tax係冇得避，最簡單如sales tax，只要佢地係美國消費就要俾
提高有錢稅率多多小小會增加左有錢人既負擔，當然，如你所講，對比中產交既%依然可以好低

另外我都有興趣知有錢人避稅點操作
我知既大概就係開間公司將啲收入當係係另一個國家，或者將好多支出當係公司支出，但係當佢真係要將啲錢轉返去美國用有咩方法可以避？

obama都好好人呀，結果8年咪養大左一個魔鬼囉

蕭生又中好準

所以美國後生仔都唔係「真正」嘅美國人

china joe都上到位 證明左膠真係痴撚左

點解蕭生會咁準

個局氣勢

我唔覺得佢會贏囉
俾佢選只會好似英國 Jeremy Corbyn 大敗

本嚟今次會係左右民粹決戰
而家民主黨推隻戀童癖出嚟，今次Trump 真係贏硬

YouTube有好多片點解條友仲未俾人拉

養大中共呢樣嘢係30年前已經開始緊

係咪應該要屌Nixon先定Kissinger

Jeremy Corbyn 大敗
係因為選舉主軸係Brexit，而Corbyn響脫歐上反反覆覆
之前佢領導下嘅工黨一樣試過票數大進帳
所以唔見得係政策太左嘅問題

Trust , shell, dilution , front company, relocate ，conceal 多到數唔曬
大部分行動命要係合法professionals 幫手做，點解fatca要咁撚惡，因為真係逃得好誇張，你自己google 下per annum tax evasion 個estimation ，實數保守乘番3-4倍差唔多

好佢老母咩

佢退選咪好囉，trump個贏面咪大d囉

佢係真左膠，肯定唔會打尻中國
對香港黎講佢係一個壞選擇

姐係窮人要受高等教育一係上前線博命，一係孭成身債，一係就勁到有merit based scholarship / 入倒大到有need based scholar嘅私立。

遲下777有樣學樣，要基層dse考生先做兩年黑警洗下腦先有full grant讀大學咁就玩完

連登仔fg 50k，表示無有怕

林鄭

北歐挪威瑞典芬蘭都要服兵役既喎

按連登邏輯，第一個訪問中共國嘅美國總統，同蘇聯簽一堆條約，推行大量環保公共衛生法案嘅nixon一定係世紀超級大左膠。

我信Sanders唔係真心奶共
但比呢啲idealist上位 實比中共撚到仆街

美國有公共醫療咩

過度社會福利只會養懶人，廢人同蝗蟲

正是，覺得兵役係義務就應該學北歐韓國以色列直接行義務役，不論窮富到要服。而唔係一邊行志願役一邊用學債危機逼基層年輕人做雇傭兵。

因為好多人overpaid
當某份去到5，6萬一個月已經係遠遠滿足到生活需求，但係都仲係要去到7-8萬，咁所需要嘅開支咪大大增加

即係佢覺得北韓式公共醫療比較好？
砰砰，零確診

democrat 含撚啦屌 搞到個世畀臭撚哂

用誇張手法帶出美國公共醫療你睇唔出?

講信唔過，民主黨仲信唔過
我又唔係美國人，我先唔理侵侵d私德
但我覺得以佢生意佬style，今獲最少會打到中共賠下錢
仲有HOCC好唔好聽，係大愛派，佢既路線都唔會係攬炒

瑞典: 歐洲最大鐵礦同黃金出口國
芬蘭: 全球最大木材同紙制品出口國
舟麥: 全球最主要風力發電國家

連登班迷Trump應該扯曬旗

係德國，基層年輕人攞唔到推薦信，大學免費都讀唔到

以前變態神棍仲正正常常果時已經講過，美國依套已經係公道，歐洲大陸啲基層年輕人連孭成身債既機會都無

香港係一炮過俾完間接地價稅 每年仲要交樓價大約0.5%差餉地租
美國就只係每年交樓價1%做property tax 重點係美國每呎樓面地價顯著遠低於香港 美國有幾多住宅地有過萬蚊呎嘅樓面地價!? 香港市區依家幅幅都過呢個數

即係你用美國物業市場嘅例子去證明香港政府嘅間接地價稅收得唔多係無意義囉 有腦都知個分別啦

美國是世界礦產資源最豐富的國家之一。美國礦產資源中，煤礦、鉬礦、天然鹼、硼礦、溴礦、硫酸鈉儲量居世界第1位；銅礦、金礦、鎘礦、銀礦、釔礦、磷礦、硫礦居世界第2位；鉛、鋅、稀土、重晶石、碘礦居世界第3位；鐵礦居第5位；天然氣居第6位；石油居世界第11位。

仲有希拉莉老公

打算做同成功做到係兩回事
如果成功壓埋醫護同教授人工價 全民免費醫療同高等教育就指日可待喇

係好事，條友想行socialism 唔會更加奶共

呢個數2010年架喇 依家CA平均都係1%左右

其實只係經濟上右傾
文化社會上不嬲都係左傾

不如用per capita去計一次

左畜除咗smug仲識咩
呢度冇人支持資本主義咁濟

China Joe

佢高失業率嘅政治目的已經達到啦

共產完之後變番更加資本嘅資本主義

都唔好忘記支那係支持巴勒斯坦嘅

你估日本d技術點黎
好撚多都係係德國偷返黎

「偷」係指未經產權擁有人同意下非法取得某啲財產

Trump 好似講過笑話俾Pence做總統會殺哂啲同性戀
而家分工咪幾好

唔少OECD都做到
係美國特別做唔到

你咪自己睇下美國醫療邊度浪費得多錢囉

左派唔適合係做大佬

人地唔係老奉幫香港
最主要嘅都係靠自己

bernie 太老....
我原本睇好個andrew yang

你呢堆waste喺實行咗Obamacare就會自動消失!? overtreatment同fraud果啲嘢就諸真係會迎刃而解??

其實全港賴共
會唔會做到北歐咁？
澳明睇個樣做到

？？？佢果條Tweet入面北韓同台灣同列，你想點樣幫佢洗白？

當然係咁既意思
就係我講既偷
即係商業間諜
日本既化工啊，三菱啊玩呢d出晒名

同意

仲有布殊

乜鬼都斷估亂講同散播謠言有咩分別，好彩你都肯認錯。想搞好連登，由謹慎留言做起。

CA個估價係lock左係買入價，之後每年只可以升好似2%
你用均值去計會計埋幾十年前買落既樓,呢堆樓會拉低晒個平均數
1%只係計state property tax,未計county / city tax
就算當1%都係香港四倍以上

我意思係美國既樓冇一般人想像平....
不過真係雞同鴨講，我都已經再三強調係用median price 去計，你係都要計呎價
我既出發點係用同樣social status 去計，指出你去到美國就唔會買三四百呎既樓
原因係人會根據環境既standard 改變對生活要求
要維持中產呢個status既住屋standard兩地既total cost 唔會差太遠（大城市計）
當然同樣價錢美國買到既質素係高好多啦，呢樣冇異議

中共同北歐差好撚遠

好人？推崇社會主義仲係好人？你Buy佢既你直接移民去古巴，委內瑞拉好過啦，唔洗係度搵條命爭取資本主義既民主自由啦on99，講嘢用下腦，有時比人話黃係被人洗腦就係因為你呢啲人，自己講緊乜柒都唔知

好你老母咩唔需要講咩醜聞Blah Blah Blah啦，單單佢政綱已經好撚致命，唔好害全世界既人啦，美國轉社會主義死得人多。如果比佢成功咗，你就知到時邊個慘啦傻西

言行合一就一定好？希特拉都係，私生活極好，身體健康，言行合一，話針對猶太人就針對猶太人，話殺你就殺你，係咪好好呀？你了解過佢政綱未？你知唔知咩係社會主義？你知唔知世界有邊啲國家係行緊同佢地啲國民情況係點？你以為美國人傻定其實你自己傻咋？希特拉都好有心去屠殺所有猶太人，但係好多人都唔Buy，有時有心都冇用

幫恐怖主義出聲都好？咁不如你加入ISIS好過啦

北歐社會主義國家？笑撚咗。我退一百萬步黎講，當佢地係，美國行撚咗佢地條路咪放任咗中共，到時全世界被邪惡國家話事，你咪以為唔撚關其他國家事囉宜家一隻病毒已經玩撚死全世界啦，仲未講經濟控制，幾多人同國家要改歷史改價值觀去就返中共呀？天真撚，你去古巴呢啲真正既社會主義國家睇下先啦，北歐？笑撚死人

訓醒未？右翼支持資本主義喎

發覺無論美國定香港既左膠都係冇腦極度情緒化，睇嘢唔理性，成日高高在上睇嘢，居高臨下咁去同情人，所以成日離撚晒地。慘乜柒呀？做總統係鬥慘㗎？睇政綱啦，睇佢意識形態啦，睇佢會唔會做返佢政綱既嘢啦。哦，Sanders老人家，Trump唔係老人家？Trump唔係言行合一？Trump唔係好有心？屌你老母班偽善西，睇下事實啦，離撚晒地

賤左個政治觀就係得一個軸

唔駛咁大廢話啦 香港買層樓政府抽水多啲定係喺美國抽得多啊 你講足幾個post都仲係唔入正題

本身個地方過去幾百年係巴勒斯坦人嘅
係二戰之後要安置猶太人 UN幫猶太人踢走巴勒斯坦人係果度立以色列國 跟住以色列國仗住美帝幫手用武力霸晒果度嘅地 巴勒斯坦人喪失家園

打個比喻 香港俾支那人踢出家園 香港人反抗 跟住你就譴責香港人係恐怖分子一樣 香港人先係victim

本身個地方既「主權」係屬於英國訓醒未？二戰後英國將主權移交個問題交比UN解決，人地判咗分治，跟住巴勒斯坦違反協議，聯合阿拉伯國家殺人全家，但係失敗咗，反而喪失咗部分分治既土地。

打個比喻，根據你既理據，香港自古屬於支那，台灣自古都屬於支那，宜家抗爭既真係暴徒黎

唔該你理清事實時間先講啦，攞香港黎比，巴勒斯坦人只係一群住係英國國土好耐既人，唔代表就係佢地既

so？
根本上係每次提出啲有意義嘅政策改革
都有班on9衝出黎話socialist
先畀人恥笑

我幾時有話支持obamacare
obamacare基本上就即係強迫你買私家醫保
當然解決唔到呢啲問題

呢個時候就要medicare for all

英國奪巴勒斯坦之前自中世紀都係arabs, 唔係以色列人
話自古以來, 咁以色列更加無資格講

Arab-Israeli war 完咗之後以色列當年霸嘅地俾協議更多 巴勒斯坦人持續反抗有咩問題?
當然抗爭用嘅手法可以商確
但係做palestine sympathiser 有咩問題?

照咁講香港人都只係住係清帝國/英國/中共國土好耐嘅人，冇資格搞港獨

冇話冇資格你咪唔好咁柒用個咁既理由獨立囉，同埋真係成功革命獨立到咪係囉

大家都明只有trump先會對中共咁心狠手辣
佢連任對香港甚至成個世界係最好
但美國基層市民自己基本需要都解決唔到
美國呢個全世界最發達既國家
可以有好多人因為冇錢睇醫生而病死
你唔覺得好可笑？
美國人支持一個推medicare for all既candidate有咩問題？
Bernie除左想對有錢佬收重稅之外
仲想cut military cost
將啲錢用返係民生方面
我當然會諗咁可能會俾中共壯大
但係抗共點解要at the expense of美國既基層市民？
講真人地美國人點投真係唔到我地加把口
Bernie既出現係對好多人黎講帶黎左希望
請樓上位巴打咪再話人係共狗
佢理念同當年roosevelt好相近
咁roosevelt又係共狗呀？
大家咁可惜bernie唔係因為佢好人
係佢又俾dnc搞鳩
我真係想睇bernie同trump debate
屌你老母dnc

真係完全溝通唔到，雞同鴨講
算數

係泛民（及其支持者）
我仲好記得2016年佢地講下屆就係你本土天下
點知2020年，泛民話自己都係本土
屌佢老母

美國呢啲國家唔會容許社會主義教徒上位
你睇英國一樣踢走jeremy corbyn

Donald Trump出嚟選果陣被人話佢老
嚟到今屆民主黨兩件都老過佢